劉馬車回應網民:我已經收左火變得寛容

佢唔罵人以後無野睇了

食屎狗

好想再睇佢發癲

可惜

聽住先啦

要儲氣

我都係
想睇龍馬jason

佢嘰本體就係發癲

冇收埋右火？

劉馬尿都唔識?

變左啦
佢本體係金魚佬
猥褻之上 強姦未滿

只係一件搞細路女仲要失敗嘅賤種垃圾
stop making stupid people famous